(發夢)眾籌登頭條？

如果登咗算唔算犯法？
報館又會唔會犯法呢

犯乜野法

唔識所以討論下

登報提埋deadline 三罷

歡迎討論

咁大份報紙，好多位嘅

原來頭版半頁要百五萬台幣

認真post無人理

push

好欣賞樓主提出咗一個實際嘅方案
但個人唔太支持呢個方案
登頭條嘅用途係俾壓力政府同埋宣傳
喺而家有二百萬零一人上街遊行嘅情況之下，其實登頭條嘅效益好低，因為本身已經有好多人注意到我地嘅訴求，加上政府連咁多人上街都唔驚，係唔會驚你嘅頭條
再講，登頭條使費好大，現時airdrop大法/長輩圖等等嘅宣傳方法成本較低效益較大，比較之下登頭條真係無乜必要
有錢不如留嚟幫義士或者用嚟支持其他效益大啲嘅行動？